{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154320?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 금성487펜션 (애월,곽지해수욕장,신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、他の理由による払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、他の理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 596
    }
}